其實今次武漢肺炎算唔算整死中國

雖然今次因為肺炎，令運動冷卻好多，但亦因為咁令其他國家排斥中国，經濟跌到仆街。算唔算另類整死中国

元氣大傷就得，死就難。
唔奢望支那人會覺醒，喺支那呢啲毫無言論自由同訊息流通受控制嘅地方，甴近平只要做場戲嚴懲下啲羔羊就贏得所有(被允許出現嘅)掌聲。
佢唔怕有人做錯嘢，只怕冇柒頭做錯嚟俾自己表演。
北面冇思想嘅類人類只會喺食唔飽飯先會造反，喺造反前，支那都可以用各種方法，配合塊厚面皮嚟吊住條命。

屌 無lala爆單肺炎真係搞死個運動
其實運動正常會冷卻一排 但呢個肺炎直程提早咗個冷卻期

只希望大家休息夠 可以再一齊努力

咪燈

其實大家點定義運動冷卻 見好多人都咁講
個人反而覺得疫情幫我地做到好多我地做唔到ge野
衰d講我地講左爦炒咁耐功效連疫症百份一都冇
唔明大家擔心d咩

理大之後好多人都回歸正常生活
原本去到1/1都見返少少希望，點知又爆肺炎
好驚完咗肺炎之後，香港人抖慣之後會選擇性忘記

冷卻唔只講有冇活動
最重要係講全部人內心都冷卻埋，即係忘記晒(或無奈地接受)港共黑警過去嘅暴行、死去同被強姦嘅手足及其家屬
最尾當係發場惡夢，做返隻港豬唔再反抗報仇，望住手足陸續上庭被判刑之後只有嘆氣，再決定儲錢移民離開香港

到時肺炎完咗，要死嘅死晒之後，就知點解要擔心

錯，班友人唔飽都唔會造反呀！當年大饑荒死3千萬人都無起義。

咁呢層依家諗咁多都冇用
我覺得大家係未見到希望姐
反而今次肺炎真係比到希望見到支爆
到時大家自然會的起心肝報仇

唔好講得咁快, 依次疫症可能會救左維尼, 之前野心太大, 到處樹敵, 搞到畀世界圍剿, 正當升之際, 黎左場國難, 然後又繼續扮發展中國家博取各國左膠同情, 亦都可以籍此走返低調路線悶聲發大財, 至於會唔會被平民追求責任, 以大陸佬智慧咪玩啦, 求其搵幾條友出黎開刀, 再扮下可憐, 好快就唔記得

搖身一變就變左受害者角色

現在全世界都開始封鎖支那

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

十一月底開始已經冷卻，抗爭根本無可能成功

收嗲啦，成日話咩忘記。 一大班人出去行完中哂肺炎等死咩，用吓死人腦諗嘢。 過咗肺炎再爭取唔得嘅？ 依家幾多黃色活動搞緊民生嘢啦。又唔計人哋做緊嘢咩？

支爆邊有機吖，呢種鬼國搵人做替死鬼就搞掂，又唔在乎死幾多人

agger